邊個發明情緒病？

吓⋯⋯

me

屌你喔

吸精大法！

體制

其實好撚普通 食下藥冇咩野 係香港先搞到神神秘秘咁